# Задача о множествах

## Постановка задачи

Требуется написать программу, которая умеет находить , добавлять и удалять элементы в множестве.

## Входные данные

В первой строке вводится количество запросов.
Возможные варианты ввода в последующих строках:

    2) 1 a - добавить элемент a
    3) 2 a - удалить элемент a
    4) 3 a - сказать, содержится ли элемент в последовательности

## Выходные данные

На каждый запрос типа 3 нужно вывести "Yes", если данный элемент есть в последовательности, иначе вывести "No" в отдельной строке.